蔬菜牛肉有毒

即食麵當晚餐

食啦

屌你老母臭閪

芹菜冇哂 剩下不多的西蘭花

師奶 師奶 師奶！！！